樣子。貧富。性別。組合。痛苦

痛苦指數：

由最唔痛開始

靚有錢男>醜有錢男>靚有錢女>靚貧窮女>醜有錢女>靚貧窮男>醜貧窮男>醜貧窮女

醜既有錢女，有幾多，去韓國一轉都唔同了

始終有d過份自信

醜女以為自己靚

醜貧窮男點都慘過醜貧窮女掛

男仔身高都好重要。。。

窮醜女慘好多

醜變靚好簡單咋
現在咁多美容科技
窮變富就難

現在多左好多偽娘，即係男人，唔食藥唔做手術，靠易服同化妝，都變到靚女啦。

所以醜女，肯化妝，肯買靚衫，就得。